{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051361",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 H Avenue 평택역점"
    },
    "text": "HAVENUHOTEL平沢駅店は総客室数33室で、近くには1号線平沢駅があります。案内支援言語では韓国語を提供しています。この宿は徹底した客室管理と丁寧な消毒と防疫を実施しており、お客様がお帰りになるたびに消毒と点検をきちんと行っています。ルーム提供の際、清潔度の確認により入室時間が遅れる場合がありますので、ご了承ください。HAVENUHOTEL利用案内書を必ずお読みください。約款の明示事項が熟知されていない場合、お客様の不覚につながることがあります。アメニティ費用は別途発生し、全室禁煙です。予約の際、身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室をお断りいたしますので、必ず身分証明書をご持参ください。入室時間が経過した場合、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、退室時間は規定に従って遵守しなければなりません。HAVENUHOTELは未成年者と同性間の利用が不可能であり、予約者の身分証明書の確認が必要です。宿はきれいで快適で、駐車場が便利で施設が良いです。また、清潔度も他の場所より優れています。宿の内部とタオル、寝具類などがリモデリングによってきれいで新品のように新しい匂いがします。周辺には様々な飲食店があって便利です。ただし、宿の内部には新居の匂いがする可能性があり、肌が敏感な使用者にはシャワー設備などの管理に問題がある場合があります。駐車施設も不足しており、紫色の光で不便かもしれません。一部のユーザーは全般的に満足していましたが、禁煙ルームを使用したユーザーは良くない匂いを指摘しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店は総客室数33室です。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店の近くには1号線平沢駅があります。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店ではどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店ではどのような消毒と防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店では徹底した客室管理と丁寧な消毒と防疫を実施しており、お客様がお帰りになるたびに消毒と点検をきちんと行っています。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL利用案内書はなんですか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL利用案内書は、約款の明示事項を記載しており、お客様が約款の内容を熟知することが重要です。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店のアメニティ費用は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、HAVENUHOTEL平沢駅店のアメニティ費用は別途発生します。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店の客室は全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、HAVENUHOTEL平沢駅店の客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店の予約時に必要なものはありますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店の予約時には身分証明書の確認が必要です。身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りいたしますので、必ず身分証明書をご持参ください。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室時間が経過した場合、キャンセル及び払い戻しは不可能です。退室時間は規定に従って遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店では未成年者や同性間の利用は可能ですか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店では未成年者と同性間の利用は不可能です。予約者の身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "HAVENUHOTEL平沢駅店の周辺には様々な飲食店があり、便利です。"
        },
        {
            "question": "HAVENUHOTEL平沢駅店は清潔で快適ですか？",
            "answer": "はい、HAVENUHOTEL平沢駅店はきれいで快適な宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 665
    }
}